大家點睇港版Jennie，牙妙？？

好似越大越令囡wor

好似爭咁啲嘢

??

圖呢